機場搞事既一定係警狗臥底

機場搞事邊個最開心？

Agger

721

我淨係知林鄭最唔開心

有無人搞事佢都唔敢機場清場架啦

機場係和理非 攪事既係鬼 見到捉住佢

唔好意思，借一借位
求求大家，盡快去換美元現鈔！

可以係黑社會
所以唔好單憑身型判斷

Pish

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

警狗 黑社會 係同義詞

現場邊個主動塞 製造混亂 大家可以用好多方法試佢，例如問佢係咪狗 或者不斷同佢講黑警死全家/光復香港 睇佢反應

811

唔好講一定，狗其中一個目標係想我地互屌

唔緊要，機場搞事百害無一利
想塞路自己去警署狗屋塞，唔該

肯定又喬裝遊客撩交打

有可能
警狗做野冇底線

一定係

尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班鬼發大件事，轉移視線
阻旅客上機係鬼，處理左
小問題，
我地返返主題

屌你地老母
下下話鬼 同2014 雨傘有撚分別呀
依加做乜鳩都話鬼, 咁係咪遲下勇武派玩魔法又屌係鬼呀

又話核彈都唔割, 依加做啲野唔岩心意就屌鬼

[緊急分析]法！不！責！眾！

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執
我地要爭取國際既光環

合理清場
旅客都贊成
最開心係班狗

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

好有可能
周街鬼